-  A/mbiente
- »Geschichtlichkeit« 
-  officio
-  [Trabajos presentados al] Seminario'92 GPS].
-  1400 gobernments:
-  A la recherche ds legitimités
-  A manual of Pahlavi .
-  A new approach to the Pyramid Towns,
-  a problemática de la vivienda: un tema sin 
-  A short history of India and Pakistan .
-  A teledetecçao aplicada 
- Acerca de la docta ignorancia:libro I:lo máximo absoluto
- En: Educación a Distancia. Buenos Aires, mar 1987. Año 1, n. 1. p. 8-9.
- Aegidii Viterbiensis: Registrum generalatus I 1506-1514.
- Albertus Magnus  (suspicious double record)
- Algunos aspectos sobre la contaminación del agua subterranea con plaguicidas
- Amplexus die Begegnung des Menschen mit dem dreieinen Gott in der Lehre des Sel. Wilhelm von St. Thierry.
- Amplexus die Begegnung des Menschen mit dem dreienen Gott in der Lehre des Sel. Wilhem von St. Thierry

- Bautz, Friedrich Wilhem on #6622
- Opera omnia:Symposium
- Juan de Santo Tomás serie de filosofia española 12
- Saint Agustin el La Bible
- Branderberger, Erna should be Erna Brandenberger
- 6767 & 6768 - Geschichte der lateinischen Literatur des Mittelalters-Band I - double record?
- Buttner, F.O. ed.  —) Buttner, F.O. (ed.)
- Caeiro F.Da Gama
- Carrete Parrondo, Carlos (ed)  —) Carrete Parrondo, Carlos (ed.) 
- El manuscrito apologetico de Alfonso de Zamora  -) El manuscrito apologético de Alfonso de Zamora
- Chenu,  M.D —) Chenu,  M.D.
- #6865 —) Chevin, —) needs author
- Cilvetti, Ángel  or Cilveti, Ángel ?
- Colón, Cristobal  —) Colón, Cristóbal
- Cortazar, Julio  —) Cortázar, Julio
- Cristobal Plantino  —) Plantino, Cristóbal ?
- Cubillas Muñoz, Catalina M   —) Cubillos Muñoz, Catalina María ?
- #6920 & 6921 : double record?
- Nicolás de Cusa, "De Sapientia": Un nuevo concepto de sabiduria a la luz de la tradición medieval (separata)   —) sabiduría
- D'Onofrio, Giulio, dir  —) D'Onofrio, Giulio, (dir.)
- de Hamel
- de Estella, Diego  —)  De Estella, Diego ?
- de Lubac, Henri   —)  De Lubac, Henri  ?
- Del Valle Rodrìguez, Carlos   —) Del Valle Rodríguez, Carlos
- Obras completas de Donoso Cortes II   —) Obras completas de Donoso Cortés II ?
- Eco, Umberto (ed)  —) Eco, Umberto (ed.)
- Eicher,Peter  —) Eicher, Peter
- Esquerda Bifet, Juan ed  —) Esquerda Bifet, Juan (ed.)
- Evans, G. R —) Evans, G.R.
- Facultade de Filosofia SaoBoaventura  —) Facultade de Filosofia São Boaventura
- Fernandez Alvarez, Manuel  —) Fernández Alvarez, Manuel
- Fary Luis De Leon la poda florecinete  —) Fray Luis De Leon la poda floreciente
- Florz García, Gonzalo  —) Flórez García, Gonzalo
- rhs Religionsunterricht an höeren Schulen  — Religionsunterricht an höeren Schulen (rhs)
- herejía y sociedad en el siglo XVI  —) Herejía y sociedad en el siglo XVI
- García,Antonio —) García, Antonio
- Catalogo de los manuscritos juridicos medievales de la catedral de tolrdo  —) Catálogo de los manuscritos jurídicos medievales de la catedral de Toledo
- Gérard Remy  —) Gérard, Remy
- Gert Hummel  —-) Gert, Hummel
- Gilbert Dahan, — ) Dahan, Gilbert
- Gisbert Greshake  —) Greshake, Gisbert
- Temas dogmáticos del Concilio Vatincano  —) Temas dogmáticos del Concilio Vaticano
- Agustin Antolinez  —) Agustín Antolínez
- Gonzalvez Ruiz, Ramon  —) Gonzálvez Ruíz, Ramón
- Grützmacher, Richard H —) Grützmacher, Richard H.
- Guillermo Fraile, O.P. —) Fraile, Guillermo O.P.
- DE SCIENTIIS  —-) De Scientiis
- Gutierrez, C  —) Gutiérrez, C.
- Repertorium initiorum manuscriptorum latinorum medii aevi Vol. II D-=  (check the last words-specification)
- Harald Wagner  —) Wagner, Harald
- Hartmann, Stephanie —) ¿ Hartmann, Stéphanie ?
- Hebreo, Leon  —) Hebreo, León
- Hegel, Geor W. F —) Hegel, Georg W.F.
- Heinz Wipfler  ——) Wipfler, Heinz
- Herausgegeben von Hans (ed.) —) needs more data
- Herbert Haag  —) Herbert, Haag
- Herbert Hammans  —) Hammans, Herbert
- Herman Schell  —) Schell, Herman
- Hernandez Montes, Benigno   —) Hernández Montes, Benigno
- Hofmann, Fritz   ——) Hoffmann, Fritz
- Hugo Rahner   —) Rahner, Hugo
- Huré, Jaques  ——) Huré, Jacques
- JacobGrimm-Wilhelm Grimm  —) Jacob Grimm-Wilhelm Grimm
- Jacques Fontaine  —) Fontaine, Jacques
- Jaime, Montañes —) Montañes, Jaime
- Johannes vom Kreuz  —) von Kreuz, Johannes
- Karl Rahner  —) Rahner, Karl
- Karl- Heinz Ohlig —) Ohlig, Karl-Heinz
- Kasemann, Ernst —) Käsemann, Ernst
- Kommentar von Peter K. Klein  —) Klein, Peter K.
- Leo Scheffczyk  —) Scheffczyk, Leo
- Lothar Lies —) Lies, Lothar
- Ludovici Molina  —-) Ludovici de Molina, J.C.
- Mis fuentes están en ti- Estudios bíblicos de literatura española —) “Mis fuentes están en ti”: Estudios bíblicos de literatura española






